Основные возможности современных соцсетей
Еще недавно возле соц сетей ходило немало дискуссий, сплетен, споров и разговоров. На текущий момент времени уже 99% пользователей смогли оценить очевидные плюсы данных порталов. Соцсети дают возможность:
- Заниматься саморазвитием и самосовершенствованием: чтение книг, группы по интересам, просмотр кинокартин – это дает возможность личностного развития и роста.
- Совершенствовать бизнес. Доступность интернет-продаж, консультирование покупателей и другие способы увеличения продаж услуг или товаров.
- Общаться с родственниками и друзьями, живущими в удаленных частях земли.
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы в сообществах, вы можете глубже вникнуть в учебу. И делать это можно в сети интернет.
Это только малая часть того, что способны дать соц сети.
https://jenarni.ru/perm/vasiliy-ershov-9735